毒果日撚日報導大劉做乜鳩

唔講仲以為係毒果老細

剷鳩咗個app

大瘤同肥佬黎
差唔多樣
毒果認錯老細

大劉臨死咁高調走出黎，

係咪話畀人知佢無畀人要脅，神志好清醒。份遺囑有效？

apps都del埋
冇咩公共性但係日日都報
仲要用popup

人之將死，

呢條友嘅news放上youtube都冇page view，
所以可知點解tvb會蝕錢，
報紙佬會收檔。

之前咪又係日日報洗米華

已經分定身家啦
遺囑wfc